今日重唔反彈

今日開市恆指升返800點 我話既！

開市升1點

呀爺要懲罰你地香港人無淡好食

咁快彈完

我真係屌左出黎，美股升，大陸升，港股跌

跌到明年……

今日會升

邊到睇到會升?

跌到PK wor

阿爺都味訓醒, 晏d開水喉26000升市

我隻熊就真係升啦

跌唔落, 熄機等收錢

重上三幻二不是夢

跳樓味?